點睇4個月contract工

又夠近 5日 9-6 但全部都廢老黎5 60歲
岩岩返左3日 d人好似打仗咁 十項全能
想搵人吹下水都無

捱到過年後好 定捱4個月 定而家走好
好困擾

梗係過埋年啦，唔使做又有錢收
跟住三月尾四月又準備放復活假啦，你又點解唔食埋佢呢
跟住下一個月就完contract 不用考慮了

姐係點都捱4個月？

定係即刻走 搵份開心d既工好過了

Condom

而家果份行返工就得
其實有另一份 人工低d 要搭車 同埋星期六 要長短週

幾錢人工

而家15k
另一份13k

咁緊係而家好d
你係未習慣個工作模式姐
另一份又遠又長工時 真係咪搞

但而家果份 無唔會有時間停 見個個咁勤力
都唔好意思 唔做野

另一份輕鬆d 同埋d人應該會後生d

你表面睇好好姐
反正你而家呢份係contract
捱完先算啦 話哂都有15K

銀行？

但我真係想走了
同埋之後既野我應該都handle唔到
好尷尬 岩岩先整好員工證 set左位
下星期唔返 直接打去hr同佢講 得唔得

唔係呀 德國公司
另一間先係銀行

唔好做,整花CV

點解handle唔到
其實可以嘅 你proba緊一日通知姐
但我覺得你可以搵份好d嘅轉
13K 5.5days 遠
真係幾難頂

樓主自己已經有答案 仲上黎問

人工低又遠真係慘過唔返工

垃圾咁都捱唔到，4個月好快過
d 人又唔係恰9你, 你理得人做幾多野

又唔係遠 都係幾個字車程
而家係行返工

朝早唔返 直接打比hr 會唔會好衰